香港既情況同烏克蘭好似，但就差在...

烏克蘭人既團結程度高好多，基本上咩年齡層都做到自己能力範圍內既勇武，老既掘下磚，幫手整下雞尾酒，運下物資，唔係單單由年輕人做，更加係勇武同和理非混合一體，而且勇武係無底線。fire is our shield...一人一支雞尾酒，幾萬人係基輔一齊掟，天火焚城既場面，恐怕只會係烏克蘭發生...

香港比唔上烏克蘭，就係錢作怪，只要邊度搵到錢，就狗衝埋去，最緊要有錢有飯開，理得咩送唔送中，反正唔到我話事。最重要既係，我就算反對都唔想付出，一邊打著和理非口號，說穿了就係想享受革命既成果，但唔肯去付出，擔心勇武失敗會為自己帶來嚴重後果。

烏克蘭：勇武=和理非
香港：勇武+和理非+廢中廢老+搵食港豬

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

輸撚硬啦，無人做實事，文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？

如果香港係國家, 件事就唔同好多啦
依家連講獨立都會出事

我地敵人勢力太大

人民無權無得比

全城雞尾酒香港應該好難出現
除非有日賣汽油多過賣口罩
始終份工作怪
但都有解決方法嘅 就係將成棟政府大樓拆咗 直接工都唔使返
不過我相信會有部份港豬直接當放假
寧放假都唔整魔法
我諗呢個係香港人同烏克蘭人嘅差別

其實而家經濟一定會慢慢差落去, 而經濟差, D人失業, 會有更多人做勇武, 林鄭一早好清楚, 所以想強迫你地唔上街, 所以其實只要一直長玩落去, 政府無得唔死, 你諗下貿易戰個經濟影響都未爆發, 大把人仲係個心諗住保住份工, 但一失業佢地就真係就會將問題發洩係政府到, 你估政府唔怕咩..

我諗大絕只有美國人權法會嚇到港共，一方面立法會要真普選，一方面港豬份工真係保唔著

如果香港係國家，仲會有紅毛走出嚟打人叫撐政府咩...

做到見狗衝過黎唔走先講啦，對家就係知你打狗既只有少數，其他人落荒而逃
前線會打既見你班人走先逼住走

港豬連跳閘/長者八達通, 私了藍絲都唔敢做

無主權
加地球上最強大嘅對手

反之

香港只要控制到錢，就控制到政治

烏克蘭日日守城

香港玩weekend 平日返工

已經唔同

人地冇藍絲先 同埋真係豁出去
香港未到呢個位
同埋烏克蘭人有當兵勇武好多

所以玩法一定唔同。

香港優勢，中國唯一國際金融中心，貿易戰風眼，中美兩國係香港都有好大利益。

其實就好似上面咁講，我地用中港攬炒來要脅中共。
全世界睇緊我哋點玩，一個金融城市點樣抗爭。

好難全部勇武，畢竟無軍訓，軍人一定唔係我哋果邊。

當兵事少，香港人既自私，怕事，膽小，執輸行頭慘過敗家，先係最仆街

香港人有後路
超過一半人有移民能力
決死一戰真係唔使o念
盡力一搏都仲有可能

人地有架
有班監犯俾政府請去打示威者
姐係同元朗班黑社會一樣
仲要有政府裝備＋訓練
癲過元朗黑社會

佢地有藍c，年輕一輩親歐盟，老一輩親俄，個比率好似都係各佔一半咁上下

烏克蘭咁窮 個個都豁出去 破釜沉舟啦 香港點同
最多林鄭攪和左 推埋緊急法 攬炒完+失業率高企 先有機會好似烏克蘭咁

香港要贏要學烏克蘭